特技貓後巷飛簷走壁

奇趣Pop：特技貓後巷飛簷走壁

越南後巷盡頭有兩隻貓咪對峙，貓咪先跳起撐牆，跳過對手。縱有另一隻貓攔路，但牠在平地起跳，像飛氈般輕鬆越過對手。最後一隻攔路貓更不是對手，結果「特技貓」只花了六步，便如閃電般避開3隻貓！

facebook

上一則
奇趣Pop：印女童險捲入火車底

下一則
奇趣Pop：女記者做直播敏捷除褸